其實卡卡西夠唔夠左助打？

呢一期講到卡卡西有能力對付左助咁，但佢被左助一招都被得咁辛苦，唔知以死相迫，好似3代咁，有冇得打？

雖然電切勁過千島。。。

電切 你重新睇過套漫畫先再問野啦

雷切勁過千鳥

卡卡西無左隻寫輪眼點會夠打喎

冇神威嘅卡卡西係垃圾

柒柒西只會柒住黎走

火影一直講嘅都唔係個人能力為主
每個角色都勝在有身邊嘅羈絆

呢個情景表面得卡卡西
實際仲有鳴門
不過需要留意返小櫻呢隻內鬼
整體黎講 應該夠打

時間一直往後推的話
卡卡西隻揪隻穩輸

有名你叫旗木五五開 super算唔算夠打？

果陣佐助好似就盲

佢只係同冇得穿透既帶土55波咋

但佢叫明門走先，似係有對策

能力想克啫

有名你叫旗木五五開
上至輝夜下至再不斬佢都係打和

一定夠
因為連登好多人都話
雷切係勁過千鳥

張圖個時卡卡西隻眼仲係度
佐助又盲咁濟
有機

點解到而家都仲有人以為卡卡西打贏帶土
帶土係專登比卡卡西用千鳥隊落個心度，目的係消除班所設既咒印
同當年琳既做法一樣
兩個互插個陣帶土仲專登留手冇插落卡卡西要害

柒西：留係到你地會見到唔想見既野
可能就係驚鳴仔見到mk助殺左柒西

本身呢期左右覺得佐助真係好難返到轉頭
結果之後就開始膠

卡卡西以為佐助未開萬花筒
點知人地開左不特止仲要開埋射箭高達
之後出左兩下神威轉走D箭都嚇到死死下
肯定唔夠打
計火影傳承論黎計 徒弟殺到師父 係正常既事 如大蛇丸殺三代 佐助殺大蛇丸咁

佢以為對面會進攻先叫佢地走，佢自己頂住先啫

push

佐助射完一箭就無哂貨，卡卡西大可以用神威擰甩佢個頭